廉署拘72人涉去年立法會選舉資訊科技功能界別中種票

廉署拘捕七十二人，涉嫌去年在立法會選舉，資訊科技功能界別選舉中，作出「種票」舞弊行為。

投邊個